【集思廣益、法律撚入】普通市民可以點自衞？

菲律賓魔杖、防狼噴霧、雙截棍、電槍
香港犯法唔用得。
唔怕犯法都唔知邊度買，同埋無練過就用，好易唔傷自己/同伴。

咁棒球棍呢？仲有咩可以保護吓自己，又便攜可以即用唔使着/戴？

大家有咩建議？

唔使話咩有事應該走，噚晚情況根本無得走。

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

到底有咩可以旁身自保

又驚又怒

真係無嘢可以做？

香港人唔應該咁暴力，不如買D工具搵D手藝做下
原子筆，雕刻刀，裁縫剪刀

遮係咪冇用

太短，一棍落黎都係收皮

到今時今日 仲有普通市民咩

渣刀夠唔合法啦,呢個時間法律已經變成黑社會嘅工具去控制市民無得反抗

帶 棒球棍 同時帶個 棒球 同 棒球手套 喺身，成件事就好合理了

如果你係工程或設計撚，可以搵下鐵T字尺

單腳腳架得唔得

其實係，佢鍾意嘅拎乜鳩佢都可以入你

咁近，你未拉開架勢，已經俾班牛屎佬毆低咗啦

氣槍做遠攻一流,但係應該犯法

有啲嘢黑警埋嚟逗你兩嘢就可以沒收落Charge，同大家會覺得荒謬嘅唔同㗎嘛。

靚嘢又貴又唔捨得，平嘢又驚擋唔到幾吓

係咪即係本身帶棒球棍無問題？